### Формалізація знань
##### Представлення структурованої інформації у форматах машинної обробки-тобто мовами опису даних і знань, організація автоматизованої обробки і пошуку інформації за запитом.

+++?video=https://4to.treba.ml/upload/2020/08/04/20200804025826-4f8d2664.mp4&loop=true


###  [Сторінка у Wiki проекту](https://doc.treba.ml/uk/%D0%A2%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B0%D0%A2%D0%B0%D0%BA/%D0%95%D1%82%D0%B0%D0%BF%D0%B8_%D1%80%D0%BE%D0%B7%D1%80%D0%BE%D0%B1%D0%BA%D0%B8_%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%83/%D0%A4%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D0%BB%D1%96%D0%B7%D0%B0%D1%86%D1%96%D1%8F_%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%8C)
